sonyxz今次更新咩事

變到好柒呀

冇人叫你用呢個

你依個仲衰過樓主嗰個幾百倍

好柒

你同朋友去街好唔好意思拎出嚟😂

屌有無得轉返

我都想

好柒呀

用Custom Navigation Bar可以改。

有冇得改埋位， 右邊係back?

emoji食撚左屎咁樣

啱 唔知做乜鳩咁

有

要ROOT機？

好似係

唔駛root，但要用電腦開SDK tools，同埋電話要開開發者設定

哇… 毒撚到呢 現實肯定你係個頭三百六十日都油林林

點改?? 求detail

咁都比你知道左添,太勁啦

有唔明可以再喺度問，答到會盡答